爆眼少女事件最新進展居然無人討論？

琴日警方記者會唔公開醫療報，有無人想發表下

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

戇鳩啊，冇公開你想討論d咩
成撚日話咩「點解冇人提xxxxxx」真係好撚煩
日日都要掛喺嘴邊先叫關注咩
葉虎你唔提？721你唔提？新屋嶺你唔提？

唔公開姐係身有屎
對家有理仲唔即刻放咩
武士刀擺屋企都可以上記者會啦

要去法院表達支援

因為p牌5毛玩回帶轉移視線

P牌第一個post就係呢啲

小弟文筆唔好，但係你地唔覺琴日記招對呢單野既回應好有問題咩，有無人有有同感講得出警方個動機